12人好快會係央視出現，認罪宣言

12人面帶笑容。著件囚衣，坦承話收左外國人錢先會係香港搞事，然後逃離去中國台灣

應該唔會太耐，好快就有得睇

仲話每次遊行都有錢收，
所有行動係肥佬黎主使既

手足

有命返嚟就得
話知手足話收左美帝錢

都會上電視俾你望下先，再判多幾年